醫護罷工有個最大致命傷、就係林奠唔撚理

但班醫護又會唔認心睇住班病人死
最後自己返返工

要點解決？

港共政府最後通牒
【拯救香港－全民封關 港中區隔】大行動
死線 2020年1月26日香港時間早上6時前（魚蛋革命四周年）
要求
1) 關閉連接中國所有邊境
2) 所有來往中國航班
3) 對從中國入境人士進行14天隔離
4) 禁止中共護照持有人入境

若不答應，香港人將會：
香港人用所有一切可行方法達到上述目標

光復香港 時代革命

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

吓，理撚得班支那種死
你政府唔理咪唔好撚理囉
醫護條命緊要